生於紅底屋企真係好無奈

屋企人都係紅底
只用微信溝通 到宜家我大個仲搬埋上大陸

佢把我生於香港讓成為香港人
但就唔接受我愛香港 唔比我發夢
佢知道左個夢之後不但沒支持仲搵成班紅底親戚一齊話我
每一日雞同鴨講 每一日都要受佢地冷言
佢地永遠唔會明我地個夢其實真係好無奈

好羨慕人地一家人一齊發同一個夢
每次見到死士出現個人就愈黎愈負面
男朋友港豬 身邊朋友都係港豬
搞到好似無人支持無人明白自己咁
但我知道 大家都攰 但都會撐落去 所以我都會堅持繼續發夢！

我唔知自己打呢段說話有咩用
就當我鼓勵下自己或者鼓勵下身同感受既手足
我無嘢講啦 加油！一個都不能少！

幫手俾意見

一人一信 no DQ 還我選舉權
唔好比藉口人地將好的議員篩走

如果係有錢既紅底家庭仲可以飲飲食食 當無事發生tim

好過有啲連登仔口講反共 轉頭就入去淘寶post 到討論
仲要討論咗四十幾個post

討論內容咩先

same
不過我好你少少自己一個住
平時出街食飯都可以各持己見蜻蜓點水
如果同屋企人住我真係唔知頂到佢地洗腦幾耐

同男朋友住 但男朋友係港豬
不但不支持仲比佢話我擊進分子
所以先話身邊無乜支持好無力感

我都好羨慕人地老豆係李嘉誠，但現實唔係就唔係，冇得勉強的。如果你改變唔到你屋企人，就扮乖乖女啦。最緊要你唔好放棄個夢就得喇，仲有好多人陪你發夢的。

我冇嘢講

要反屋企紅底要變得比佢地更紅